## Вопросы:

1. Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна


## Ответы:

1. Деструктуризация - это разбивка большой структуры на части. Она необходима для оптимизации / упрощения и улучшения читаемости написанного JS кода. Как правило применяется в работе с объектами или массивами.